覺唔覺屈藝人係黃好過屈人係藍？

1.如果佢係奶共，一定急住澄清，到時就知係咪藍
2.無謂樹敵太多

你屈落去梁烈唯到囉，最後咪又係咁

咁咪1.講咗

再講，條友藍撚過藍精靈，講緊係冇表態個啲

即係樓主想做香港嘅麥卡錫？

即係屈人唔表態就等於藍就有根有據

曾樂彤